我老死因為cp俾人拉jor

風蕭蕭兮易水寒
蘿莉控被捕不復還

抵啦 睇埋d咩點兔 魔e 廢萌野

有無詳細

不要再說了
人都去jor

悲哉！

即係dum撚咗個hard disk先

我地中國互聯網係最自由既 唔洗驚wo

j j j